大家補選記得投民主黨同公民黨啦

記住啦

無諗住投票

含撚投泛民

雪雪聲

票投民建聯

我日日都all black look 喎ching 投票？不了

唔總辭唔駛只以再投泛民

我呢一票，一定會為左對抗中共而投！

為國為港, 票投民建聯

以後投泛民跟投民建聯係無分別